* Formulario

** TODO : OOK

en el boton para subir el archivo... 
sería bueno especificar que se debe subir en pdf

** TODO : 

en "contacto" la imagen está caida


** TODO : OK list

en web pagina no deja escribir mas de 
20 caracteres... hay paginas más largas


** TODO : 

el mismo problema de la vez pasada, 
el fondo al ser blanco y las letras grises, 
cansa la vista... aconsejaria un color oscuro para el fondo


** TODO :

en la inscripcion la imagen está rota


* Página Principal

** TODO :

de primera, en la pagina principal, 
el texto toma de punta a punta el espacio, 
lo que dificulta un poco la lectura en el 
computador al tener la ventana al 100%


** TODO :

en la misma pagina principal, le falta el final, 
se ve una imagen entre frases y una linea al final 
q es el contacto... se ve horrible D:


** TODO :

en "el curso" aparece una imagen y espacio al lado, 
da la sensación de que es espacio perdido... 
el mismo problema al final pero sin imagen así 
q no se ve tan feo... falta una de esas tipicas franjas
 donde sale el contacto



* Formulario

** TODO :

Veo que el submit se deshabilita cuando no 
esta valido el form, pero no hay indicaciones en los campos de que es lo que falta 🤔🤔 
abrí la pagina desde mi Android y se ve bien


* Integración Nginx con ssl

Es necesario mantener con seguridad la seccion
admin

* Agregar django captcha al formulario

Para asegurar que no se llene de spam

* Agregar gestión de email

Se usa la plataforma sendingblue



* Aplicaciones Desarrolladas

** contacto
Es un formulario de contacto sencillo

** faq
Es un sistema de preguntas y  respuestas, clasificaciones y evaluzaciones

** home
Contiene el sistema de urls básicas de la urls

** inscripcion
permite inscribir un curso relacionado a un proyecto

** pagina
Paginas generales, con información

** proyecto

contiene la información de cursos y generacion de cursos

** persona

Es la app que permite gestionar perfiles de personas, tanto sean usuarios u
otros (como autores, personajes, etc)

*** Registro de personas

Debería ser así

Un formulario que pregunte

- Nickname
- password1
- password2
- email1
- email2


Formulario Info Perfil
- Nombre
- Fecha de Nacimiento
- urls {fb, tw, linkedin, etc}
- pasiones
- oficio u profesión
- 

** TODO : valoracion

Es una app que permite relacionar contenidos con un valor asignado por persona,
cada tanto debería ser capaz de actualizar los valores medios.

** TODO : contenidos de curso 

Tramos de contenidos, enlazados a 

- menu
- anterior
- futuro
